點睇男朋友有冇揼邪骨

倒如以前從來吾用 wechat
突然wechat多左幾條女
手機有不明來歷電話
明顯啦
唸太多

例

係男人都會去

甘你講下過程黎聽

吾你老母
甘你老母
屌你老母

咁我屌你老母

上次係水立方見到你條仔鬆緊腿

裝v7已經代表有揼邪骨or叫雞啦

打晒啲5p字仲咁串
抵你條仔去揼邪骨啦

我見到你幫佢打緊飛機添啊

係呀 你條仔寧願要我都唔撚要你呀

籮底橙

有大陸哩fd唔得既

唔好呃自己啦

姐係點

咁我送比你啦

Show Blocked User - 你收皮

話返大陸食野 如果有過夜就好大機會
你踢爆左佢通常會話正骨
而家後生靚女正骨場而家都會有邪野 睇張單就知
如果正骨邪玩 通常會有好貴嘅加鐘錢
但都有d好正氣嘅阿嬸正骨場
除非你條仔缺乏母愛連阿嬸都唔放過

自己幫佢揼一次就知

揼邪骨算好啦,唔太污糟
口爆場就難講d

我都冇跟佢翻我估姐

其實好少事

叫佢以後影單囉。。。

佢冇同我講返大陸咖 係佢 有一夜晚我冇搵佢之後就見到佢wechat多左幾條女咁

唱淫K/咸濕酒吧